## **_Разница между обьявлением переменных через var, let и const._**

> **let** - предусмотрена в новом стандарте ES2015 (ES6), объявленная через let переменная, видна только в рамках блока, в котором объявлена. Даная переменная видна только после объявления. В отличии от var, при использовании в цикле let, для каждой итерации создаётся своя переменная.

> **var** - объявленная через var переменная, видна везде в функции, существует до объявления, при использовании в цикле одна на все итерации.

> **const** - задаёт константу, которую нельзя изменять.

## **_Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?_**

> В новом стандарте была предусмотрена возможность объявлять переменены через let, которая открывает новые возможности и отличия в поведении (которые приведены выше). Использование var может привести к путанице. О ней нужно помнить, но стараться не использовать.
